黃店們，你地可唔可以早d開

因為我返工需要
經常11半食飯
間間黃店都未開
走到求其食一間

黃店不嬲大哂晚開早關帶飯盒啦你

真 有時難得搵到自己區果間黃店
價錢同味道都合理既時候 佢收7點 6點收工番到去都買唔切

邊區11點半都唔開

啲人唔肯面對現實仲要打飛機